[80 - 90後] Telegram 吹水 9up group

歡迎各位廢青傑青巴絲入嚟吹水，9up , 討論食物/音樂/愛情/貓狗/打機/政治/

希望大家尊重其他谷友真心，以結識朋友為目標，主動參與吹水或者分享日常。

唔歡迎狗公，娘娘，5毛字。
定期清理潛水人。

有興趣/問題請留言 或 Telegram @HelloHelloBye 簡單自我介紹。

想加多一兩個朋友

推一下，想加少少新朋友。想吹下水請 PM @Hellohellobye

輕輕一推

星期日入嚟傾下偈

入嚟識下新朋友，傾下貓狗啦！

又係時候加多D新人。有興趣朋友請 PM @HelloHelloBye

有冇whatsapp呀

Sorry 冇呀，得TG 谷。但係不時有其他8-90 谷係WhatsApp 㗎，幫你留意下。

大學 final year，準社蓄
想鳩 up 吹下水